# Article L2323-10

La prescription de l'action en recouvrement des produits, des redevances et des sommes de toute nature régis par  l'article L. 2321-3 est soumise aux  dispositions du 3° de l'article L. 1617-5 du code général des collectivités territoriales.
